Проект рассылки для fabrique.

Описания пакетов:
__init__.py: Инициализирует приложение Flask
config.py: Содержит все конфигурационные переменные для проекта
db.py: Содержит функции для получения соединения с базой данных и его закрытия
models.py: Определяет модели данных для приложения (Client, MailingList и Message).
routes.py: Определяет функции маршрутов для приложения (add_client, add_mailing_list, update_mailing_list, delete_mailing_list, send_mailing_list и index).
tests/: Содержит тесты для приложения

Установка:
Клонируйте репозиторий: git clone https://github.com/<username>/mailings.git
Перейдите в каталог mailings: cd mailings
Установите необходимые зависимости: pip install -r requirements.txt
Настройте базу данных: python db.py
Запустите приложение: flask run

Использование:
После запуска приложения вы можете получить к нему доступ, перейдя по адресу http://localhost:5000 в веб-браузере. Оттуда вы можете добавлять клиентов, создавать списки рассылки, обновлять и удалять списки рассылки, а также отправлять сообщения в списки рассылки.

Тестирование:
Чтобы запустить тесты для приложения, перейдите в каталог рассылок и выполните команду python -m pytest. Это приведет к запуску тестов в каталоге tests и отображению результатов в консоли.
